愛字頭班冚家鏟去哂邊？

愛字頭，真字頭班仆街唔係話愛香港嘅咩？
一個二個去哂邊呀？咁愛香港點解唔走出黎搬樹執垃圾呀？

一出事就潛撚晒水